881時事節目嚟講，《人民大道中》算唔算最垃圾

兩條友日日淨係屌泛民唔識玩、PR又出事、冇選舉常識
一個怨婦式冷嘲熱諷，一個茶餐廳阿叔亂屌，聽完都唔知聽咗啲乜

垃圾節目
我對泛民無好感都覺得佢地痴撚線

聽番晴朗啦

黃永 x 健吾 = 垃圾

屌得有道理又無問題呀

黃永= forever wrong

乜健吾唔係泛民支持者咩？

Gay 佬係咁既講野方法

有健吾你想高質得到邊

幾好聽

因為泛民成日唔聽佢支笛
已經變了怨婦

𠵱家RTHK仲好過881

881得光明頂聽得下

會當佢係時事節目黎睇既，就更加垃圾過垃圾囉！！！！

個gay佬講野把聲勁黑人憎

左右大局cut 左之後就冇再聽

依個係政治抽水節目，兩派都會抽水，唔好咁認真聽，認真就聽番晴朗同光明頂

黃永個白撚痴成日以為自己好撚有見地
加埋條柒頭健吾乜都係係係附和條戇鳩仔
搞到條戇鳩以為自己真係好叻

黃永好撚重口

有傳過過氣Ass-O黃係共狗政府放入去既，好可能係一個Deal，黃昏時間至岩洗離地撚，文盲廢老C9，etc！！！

講咗幾年乜鳩解困新聞學，有冇人知係咩嚟

係有咁既野，西方左癌拋書包近年新Term而已！！！

星期六日朝早8－10個時事節目又如何？

乜原來「光明頂」同「903晴朗」都係一個認真兼唔會抽水嘅節目嚟

你都係聽番forever wrong算鳩數啦